搵冷氣機隔音墊

類似呢啲透氣唔積水既隔音墊係邊度可以買到？

同求
落親雨都勁嘈

Btw
買咗返嚟應該點裝
我果部好似要拆返部機出嚟先裝到

無人知？

五金鋪

九龍果啲？